【求秒】超高質1Q題

有一日呀強搞咗個中學聚會，佢就邀請咗小美，小黃，小芬，小迅同埋小程嚟參加。咁到底邊個最冇可能蒲頭呢?請解釋埋
3頁內秒到我去食冷氣機

求秒

小芬，因為分離從來不易（芬黎從來不易）

拍定手先

屌你老母！！

秒

冷氣機

是咪可以睇人食冷氣機啦？

食啦好嗎

唉 仆街啦你

食啦喂

人呢

我 我咪小芬囉 秒 同我去食冷氣機

此po已完

樓豬唔好走數呀 已經唔係要攞跑

我個人表示唔撚想去樓主既中學聚會

又有得睇人走數